粵港簽署協議 鼓勵香港企業併入廣東「走出去」聯盟

粵港簽署協議 研究完善港珠澳大橋跨境車輛通行政策

行政長官林鄭月娥與廣東省省長馬興瑞簽署落實《粵港合作框架協議》2020年重點工作，推進跨界基礎設施建設及通關便利化；共建國際科技創新中心及推進重點合作平台等八大主要範疇，合共57項措施，包括研究完善港珠澳大橋跨境車輛通行政策及有關出入境政策；落實好財政科研資金跨境使用政策，進一步便利資金跨境撥付；深化落實在業務範圍、股比限制、經營地域、資質條件等放寬對香港服務業的准入限制；建立健全疫情聯防聯控工作機制，在信息通報、防控舉措、口岸對接等方面及時溝通；優化落實便利香港居民在粵購房政策措施，及支持粵港企業及專業界別加強合作，鼓勵香港企業加入廣東「走出去」產業聯盟等。

原文網址：

屌你啦 香港人大富大貴果時支那褲都冇
唔係支那閪搞東搞西 眨低香港
香港洗撚變到支那2線城市咁？

宜家做緊，唔係搞大媽區黎做咩